廢中廢老警犬唔需要民主 係因為佢地唔明白民主自由可貴

警犬唔洗多講 佢地只係為份糧而企係恐怖政權 佢地甘願與人民為敵 係因為佢地係政府控制下佢地有屋住 人工同市場脫節地高
點解佢地需要民主？ 你爭取既野佢地唔會明 所以你地係暴民

廢老廢中 咁多年黎比民建聯 TVB洗腦 民主？食得飽人？ 佢地覺得生活好安穩 你地追咩求民主呀

民主自由 可以改變好多不公平不公義既事
港鐵仲可以年年加價？
公立醫院要排咁耐？
成街都藥房金鋪？

做錯野 要問責要下台嫁
香港班垃圾高官個個都厚顏無恥